點解我偏偏要鍾意一個有女友既男仔:~(

好辛苦呀
明知冇可能一齊
但我同佢有D 似姊妹, 佢照顧我, 我又睇住佢
我同佢一齊,我就好易亂諗野
但唔理佢,又會冇左個好朋友
點算好

留名

諗多咗啦

當佢呀哥咪算囉

咪撚搶人男朋友啦

明知有女朋友就好應該死心+保持距離喇

咪臭係
乜撚野無咗個好朋友，你當人係好朋友咁簡單咋咩
唔想有報應就收手走人啦